（退出連登）嬲鳩 開咩post都比人負皮

番工先
幾個鐘頭後上番

回來鳥